蜘蛛俠夏天出動果陣咪好撚熱

著住套咁既緊身衫,考慮到冬夏都係同一套,套衫都唔會薄得去邊,肯定成身成頭都係汗
可能有人話蝙蝠俠仲熱,但蝙蝠俠咁有錢可以係套甲整番個水冷,加上多數夜晚出動一定涼爽d

透氣架

蜘蛛冷血動物嚟

美國唔熱，套衫好高科技

香港既濕熱係咪世界級？

你唔比係冬天出動嘅時候好撚凍？

凍既可以著多件衫

蜘蛛仔一開始咁窮邊會高科技

佢咁strong點會怕凍

蜘蛛仔都不乏著外套既裝,剩係TASM2都已經有套係著哂外套戴埋帽
homecoming都有著件黃色校螻,所以凍唔係一個問題
反而熱佢就冇得除衫

Deadpool呢咁？

仲熱

蜘蛛唔怕熱

你睇電影佢生哂濕疹啦

ac都好慘 個死人頭套肯定焗到啲頭髮出事

蜘蛛俠唔係蜘蛛

deadpool.啲皮膚都死哂點feel 焗?